Čeština a ja .
Žiju v Praze už skoro 6 měsíců a studuju tam češtinu .
Čeština není moc těšká , jako angličtina , ale má hodně svých skrytých pravidel .
Abych rozuměl češtině musím dost pracovat , jak na vyučování tak i mimo něho : psát texty , diktáty , dívat se na česke filmy , číst knihy , mluvit s čechy .
To potřebuju hodně času Snažím se mnoho studovat , ale někdy nedělám všechno z toho .
Čeština mi pomáhá stýkat se s lidmí v Praze a byt informán o posledních událostech ve světě .
Taky potřebuju češtino , abych po mohl studovat na výsoké škole v České republice .
Líbí se mi česky jazyk , protože obsahuje mnoho podobněho .
